今晚究竟旺角定黃大仙街坊係MVP?

比你老母咩，只要大家一條心對抗暴政
大家都係MVP!!!

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大家都係香港人

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

一人一句多謝前線表揚前線！！！

係紅隧同黃大仙之爭

當然大家都係

SUPER

黃大仙真街坊完全無gear

Sorry ar, What is MVP?

香港人是冠軍

推

Dear police officer,

"Your friends dont care about you. They care about the unarmed people."

"They just want you to die for nothing."

"Think of your wife and kids crying in front of TV"

"What will your kids think of you when they grow up?"

"Daddy, why are you shooting old men and young schoolchildren?"

"are you doing what is good for HK?"

"who are you serving, really?"

"how will you explain to children what you are doing?"

"how would you feel if someone shot you?"

"Are you selling out your friends and neighbors?"

"Who are you really serving?"

"Who are you really protecting?"

"besides money and buddies, how happy are you with your life?"

"What will you tell yourself on your deathbed?"

Please help to translate!!
親愛的警察，

“你的朋友不關心你。他們關心的是手無寸鐵的人。”

“他們只是希望你一無所有。”

“想想你的妻子和孩子們在電視機前哭泣”

“你的孩子長大後會怎麼想你呢？”

“爸爸，你為什麼要射殺老人和年幼學生？”

“你在做對香港有益的事嗎？”

“你在服務誰呢？真心？”

“你怎麼向孩子解釋你在做什麼？”

“如果有人向你開槍，你會有什麼感覺？”

“你正在出賣你的朋友和鄰居嗎？”

“你真正的服務對象是誰呢？”

“你真正保護的是誰？”

“除了金錢和朋友，你對自己的生活有多滿意？”

“你臨終前會告訴自己什麼？”

打和 super

Push

要將今晚嘅事變成常態

真勇武

全天侯屌尻佢地就岩,佢地失控又用TG打平民真係雙普選指日可待(港獨係極長遠目標)

十八區都要以呢個手法繼續抗爭
屌到班柒閪狗崩潰

SUPER!

光復香港 時代革命
我地要用新手法令呢場運動延續落去

打和

推到旺角同黃大仙人見到曬呢個post

光復香港 時代革命